係髮型屋做緊 你問我答

做左年幾兩年 有幾on9 幾冇禮貌嘅客都見過 港女 臭西更加數之不盡

利申 唔係髮型師

我想問啲treatment 係咪最呃錢

屋企廚房幾大

其實係 基本上係冇用 最多keep一星期

好細

洗頭仔？

徐晃

係

頭髮好多好厚好爆可以點做，成日都要隔兩日唔洗頭先好似正常人貼服啲，睇落冇咁旱

喺salon染髮 會唔會比起自己染冇咁傷髮質？

有隻叫kk treatment 可以試下 做完頭髮會柔順好多 比起負離子冇咁貼自然D

係呀 salon通常染個幾隻牌子通常都冇阿摩尼亞

巴西都起碼keep到兩三個月啦

我見其他salon有 我返個間就冇

曲髮底想整直佢係咪淨係得負離子??

巴西實際係會令髮質受損，只係開頭做完望落表面係幾好幾靚，但把頭髮入面其實已經爛哂，一段時間之後就現哂形

洗頭仔

可以keep幾耐？ 傷唔傷頭髮？

有咩Gel同定型推介

一般都keep到半年至一年 treatment黎講唔算好傷呀

gel都有幾隻呀 一般我見D客都買super hold 髮泥 定型就普通spray都ok 因為都一樣功效

上面講左有隻叫kk treatment 負離子做完會好貼

你好

漂髮點先可以避免痛

一張單你地分到幾多

日日洗頭隻手實好傷辛苦曬

係呀 有時洗得多仲甩皮 你意思係頭皮痛？如果頭皮痛 通常漂前都會幫你落防敏感油㗎
一張單洗頭嘅話都係十幾蚊 電髮 染髮就多D 幾十至100

有d salon 髮型師分級數
係咪真係有分別？

il colpo group 做?

其實都係 因為係睇剪左幾多年嘅經驗分級數

唔係呀

有無d好貴但好伏？

咁又冇 因為通常個個價錢都有返咁上下經驗

雖然我唔係幫人洗頭 但我都有甩皮 好明你地

髮型師都食好深喎
好多都係你地做

好似好少洗頭妹

Ching都係salon做？ 係架 有朝一日就會輪到我點人做

係少 不過都有女仔做

係唔係已經冇人入行?

要洗幾耐頭先有得升髮型師
啲髮型師喺咪收收埋埋唔肯教
想練剪頭喺咪要買假髮/搵人比你練

唔係 有D人都係咩都唔識就咁入行做洗頭仔

洗頭個陣, 你鐘意d 客合埋眼定開眼?

咁就睇你做個幾年學嘅野夠唔夠 有D 4-5年就做到 有D 7年 睇你跟開個師傅認為你夠班未
係呀 如果冇真人就要用假髮

冇所謂 因為就算講野企係到都好難望佢地對眼

唔係呀 我潔癖

係咪會成日叫人電髮，定係真係覺得佢有需要先叫？

利申：去親間間都俾人叫電髮

有冇搽hand cream

洗唔洗幫手買外賣 會唔會食無定時

面型長尖前短髮會唔會好柒
利申 女

有呀 好左少少既都

通常都係D客講明話想電髮先幫佢 如果唔係都聽過有D salon髮型師慫恿客電 因為分錢多D

以你所見，女髮型師定男既，剪仔會好d？
例如個結果，同埋過程邊個會粗暴d？

唔洗 通常係收錢個個買
會呀 忙起上黎已經要食夜晚

多唔多客比tips
比嘅話喺係埋單果陣話比個師傅仔？

如果係清爽髮型都可以 但去到膊頭個類就不了 長髮可以修飾長面型呀

兩類都差唔多喎 唔會話男髮型師剪仔特別好 過程就男女都一樣 起碼冇客投訴男師傅剪到好粗暴

都多架 有D客會直接講 有D係找錢攞剩幾十蚊 收錢個個就會放係我地tips box

btw都係個人意見 問返專業髮型師好

其實前排個髮型師都同我轉咗做隻咩"深層蛋白質護理"
都係搽啲嘢落頭等佢幾個字再拉直 後沖水
我諗係同一樣嘢

算呀 仲已經平左

其實電負離子係咪收貴咗 ？
一樣用shishedo藥水
間間都用同一隻
收費都可以有幾百同幾千分別

都係 只係收返工夫錢 藥水其實唔係話好貴

洗頭仔裡面多唔多有黑底

男去做奇唔奇怪？
短頭髮會唔會收平啲

想試下 頭髮好乾燥
大概幾錢？

暫時黎講我都好少見男仔做呢個 長短收費一樣呀
幾錢就難講 因為可能間間間收費唔一樣 你預700-1100到啦

唔弓戈 mk仔就見過

唔多

有冇洗頭水推薦下 見salon洗頭水好容易起泡

洗頭水就冇啦 容易起泡係因為落完洗頭水之後要用手打圈搓

Salon係咪用啲好cheap既洗頭水？

樓主你有冇諗到要毆幾多年先升到 stylist？到你升到做 stylist 你諗自已份糧會唔會衰過做 junior？

頭髮比較薄係咪無得搞？ 同埋個頭好易笠 日日都要洗頭先得 有無得搞 利申女

b5 treatment有無用？

好想整梨花頭...
但聽講髮型舖成日post出黎d靚相都係夾先有咁效果

認真
點過到要做6 7 年洗頭仔先做到髮型師個位
呢段時間真係話長唔長 話短唔短

點識salon d洗頭哥哥？上次整頭幫我嗰個junior幾靚仔

你自己會唔會染髮電髮

會

睇自己決心幾大

直接問佢攞電話

唔係

起碼 3-4年
一定唔會衰過 因為junior 起薪唔高

做多幾年先開PO啦 問你都未必答到我
利伸:freelance

頭髮長期好旱 焗油有冇用?
Or 有冇其他product介紹下 thanks!

而家一個 junior 月薪正正常常返足工冇扣錢唔計 by hand tip 都過萬，而有規劃自已向 junior 期間 model night 儲落一大班 fans 到升 stylist 呢班至少會係你第一批 R 客，如果冇規劃到既到你升 stylist 時先開始靠 walk in 儲客我諗到時搵到既錢仲衰過你做 junior 𠴱陣。

依家junior 都好高人工啦 咁小人入行

你通常會用幾多分鐘幫個客洗頭？我之前洗頭啲Salon都好唔同 一啲洗十幾分鐘 一啲洗得嗰幾分鐘 又hea

會唔會特登幫毒撚剪到好柒？

邊隻髮泥用完唔濕
想搵啲乾身啞色
造就力高既泥
利申：用咗10幾年都搵唔到一隻真係岩心水既
一直剪開quiff fade
泥方面可否詳細介紹
最好有圖

係呀 我平時返都冇請過假 又唔敢遲到 一遲就扣錢

下年興咩頭 留咗五六年油頭

洗頭仔都出黎你問我答

遇到個客個頭有濕疹, 你地會點？最嚴重見過點？

岩呀 竟然話Kk 巴西係好野

係喎巴打覺得邊隻泥水溶性高又夠hold
同埋spray有冇好推介

我覺得做jun最慘係六日一定冇得放
一萬其實一般般

平均月入幾多 知知你個間最搵錢個個又係幾多

如果冇指明會唔會個髮型師自己食晒唔分比你
我通常比tips都冇講話比邊個
同埋啲客通常點叫你地，叫洗頭仔/妹好冇禮貌

多唔多人剪all back

有咩髮型用品推介（ 男）

男仔 整油頭果d 2 邊好短既
如果話 電直個頂d頭髮 市價其實幾錢到
因為我以家成六百幾 唔想係比人劏

其實速剪個啲同髮型屋個啲有咩分別？
除咗價錢同有無得洗頭之外

我都笑了